闊過樹窿——盡訴心中情[公海] 再post

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

例子如下(1):
琴日老豆同老母嘈
佢地兩個政治立場差好遠
我好攰，想講但係有心無力 好多日唔夠訓
工都搞到冇精神返 想死

(2):
返工好攰 日日被上面老點
頂住好大壓力 又想請假又唔批
日日OT O到飲幾百杯咖啡 去廁所都成浸咖啡味

link:

post錯地方會錯意好似

push